原來2318市值已經大過2628

成日以為2628係國企
最大
原來2318已經爬左佢頭

1299算唔算國企

有人炒咪有市值

母公司美國國企咁濟

好耐啦wor

啱啱先留意到....

一早獨立左